有冇人同我一樣發夢愈企愈前？

發左幾次夢，之前都淨係戴口罩，企後排，27號第一次齊裝，由企後面，愈行愈前，但始終唔敢做前線，冇咁嘅能力之餘，都驚有咩事會拖累到人
雖然有裝係企前左，但又唔係好知自己可以做啲咩去幫手，仲要冇固定嘅戰友，次次發夢都要周圍搵人一齊去，有冇人同我一樣？

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

到時大家都係互相照應所以唔洗擔心

有幫手share呀

感謝你
希望本身入左機場嘅同路人多啲人支援

有 跟住屋企越嚟越擔心

冇同過屋企人講出去，次次都係扮返工或者出街

始終唔想呃住佢地

由物資鏈中間變前排再變洗眼組，想做救火隊

然後你會發現企前線會上癮

會感覺到自己的存在。

一齊組隊？
利申 727企第一排

佢地一睇cctvb就會話啲人又搞事，咁得閒唔洗返工，我同佢地解釋，聽完我講就唔出聲，以為佢地明，點知第日又再重複講返同一樣嘅野，好似講極都唔明咁，試過whatsapp send圖、片同文俾佢地，都冇用，同佢地講我出去好似仲衰

我都想試下做洗眼組

係會愈企愈前，但唔太知自己可以做咩幫手

真

發夢啫

不嬲同朋友一齊發夢
但係佢地唔會上次
我自己又想幫人
自己一個人一次前過一次
728拉人走拉到做咗最前
但係自問唔夠打所以縮翻入少少

有時又覺得得自己一個會好撚驚

Same 單飛 行行企企 人地叫做乜就做

只係愈企愈前，但自問冇能力亦唔敢企第一排，唔想拖累人

洗眼組可以點入架?

我覺得係唔會消耗到前線啲裝備 又可以做到野

大家都係 ，，第一次出黎遊行，行完就算

之後 一次比一次留耐d ,, 一次比一次前

好想知前線發生咩事 ，，唔想再企後排 前面發生乜都唔知

你有鹽水攞起手有人喊哂口你衝過去就係

通常會喺中/前線stand by ?

其實我覺得好睇同行嘅人，如果肯一齊上前幫手，個心一定會定好多，但無奈冇固定嘅戰友一齊發夢

I know that feel bro 有時咁啱班朋友唔想太前就去唔到..

如果絲就唔好咁前啦真係 係中間傳物資已經好好

一條友出嚟玩，
頭一兩次行最前，單拖所以好驚，之後企後咗。
但出得多之後發現醒目識分析識走識避，
跟本冇嘢好驚，
變咗依家企係復活蛋隔嚟都唔怕。

其實練兵個theory 冇錯，
大家出得出越多就越熟手。

利申，69嗰場副本已經喺到

我覺得好睇你隻手拎住咩道具，拎住水咪滅火，生理鹽水就洗眼，乜都冇就好簡單捉住前面個背囊就搞掂

所以想下次發夢做下洗眼組，有冇人一齊做？

喺前線先覺得自己真係香港人，
同埋嗰種腎上線素。

下次買定鹽水先

唔企最前姐，但我覺得既然自己齊裝，不如行前啲幫下手，唔想再係後面行行企企

發夢都想幫下手+1
洗眼組本身自己要咩裝？
發現自己都好似愈行愈前

保重珍重 be water

雖然發左幾次夢，但仲係新手，係28號齊裝先敢企前啲，所以仲未係好知自己嘅定位係邊

豬咀眼罩必備
保唔好自己莫講話救人

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我都明呢種感覺 每次夢醒之後都覺得自己係應該要做更多野 先至越走越前

真，行前啲個感覺完全唔同

有裝企係前線都可以，唔好就地洗，拉佢去後面搞唔好阻住，有速龍一齊衝過黎會仆街

我豬咀加泳鏡就做咗絕緣體

之前一直企後排，係21號夢發俾個勇武fd帶左去前啲，個陣仲係得個口罩，好驚，但28號齊裝個人即刻定好多，我覺得個個人都齊裝其實好重要，個人有安全感就自然行前啲都冇咁驚，同埋有啲野係要行前啲先感受到

有冇興趣下次一齊做洗眼組？

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

前面越多人就會越安全

明白